我 O
们 O
看 O
到 O
债 B-Fin-Concept
券 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
市 I-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
收 I-Fin-Concept
益 I-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
相 O
比 O
去 O
年 O
已 O
经 O
有 O
明 O
显 O
的 O
上 O
涨 O
, O
这 O
种 O
情 O
况 O
还 O
会 O
延 O
续 O
。 O

规 B-Artifical
划 I-Artifical
特 O
别 O
提 O
出 O
, O
将 O
推 O
动 O
房 B-Fin-Concept
地 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
税 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
立 I-Fin-Concept
法 I-Fin-Concept
, O
但 O
未 O
明 O
确 O
税 B-Fin-Concept
收 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
立 I-Fin-Concept
法 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
完 I-Fin-Concept
成 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
时 I-Fin-Concept
限 I-Fin-Concept
。 O

在 O
投 B-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
这 O
个 O
领 O
域 O
, O
“ O
带 O
着 O
镣 O
铐 O
起 O
舞 O
” O
有 O
可 O
能 O
不 O
是 O
种 O
限 O
制 O
反 O
而 O
是 O
种 O
保 B-Fin-Concept
护 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
机 I-Fin-Concept
制 I-Fin-Concept
。 O

但 O
对 O
富 B-Person
  I-Person
人 I-Person
来 O
说 O
, O
这 O
种 O
加 B-Artifical
  I-Artifical
杠 I-Artifical
杆 I-Artifical
更 O
刺 O
激 O
, O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
的 O
房 B-Artifical
子 I-Artifical
, O
转 O
眼 O
成 O
2 O
0 O
0 O
0 O
万 O
了 O
, O
干 O
什 O
么 O
能 O
迅 O
速 O
来 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
啊 O
! O

想 O
想 O
光 B-Artifical
纤 I-Artifical
, O
为 O
何 O
速 O
度 O
这 O
么 O
快 O
, O
因 O
为 O
它 O
完 O
全 O
不 O
受 O
外 O
界 O
干 O
扰 O
。 O

中 B-Organization
国 I-Organization
前 O
段 O
时 O
间 O
禁 O
止 O
进 O
口 O
朝 B-Organization
鲜 I-Organization
的 O
煤 B-Artifical
炭 I-Artifical
, O
煤 B-Artifical
炭 I-Artifical
占 O
朝 B-Organization
鲜 I-Organization
对 O
中 B-Organization
国 I-Organization
出 B-Fin-Concept
口 I-Fin-Concept
的 O
近 O
一 O
半 O
, O
这 O
下 O
中 O
朝 O
之 O
间 O
的 O
贸 B-Fin-Concept
易 I-Fin-Concept
雪 O
崩 O
式 O
下 O
降 O
。 O

初 O
步 O
测 O
算 O
, O
五 B-Organization
  I-Organization
大 I-Organization
  I-Organization
商 I-Organization
业 I-Organization
  I-Organization
银 I-Organization
行 I-Organization
此 O
次 O
降 O
准 O
1 O
个 O
百 O
分 O
点 O
, O
释 B-Fin-Concept
放 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
流 I-Fin-Concept
动 I-Fin-Concept
性 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
规 I-Fin-Concept
模 I-Fin-Concept
在 O
5 O
8 O
0 O
0 O
亿 O
左 O
右 O
, O
另 O
外 O
, O
本 O
周 O
央 B-Organization
行 I-Organization
公 B-Fin-Concept
开 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
市 I-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
大 O
规 O
模 O
投 O
放 O
了 O
近 O
1 O
. O
1 O
3 O
万 O
亿 O
, O
释 O
放 O
的 O
资 B-Fin-Concept
金 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
规 I-Fin-Concept
模 I-Fin-Concept
创 O
历 O
史 O
单 O
周 O
新 O
高 O
; O
③ O
躁 B-Fin-Concept
动 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
条 I-Fin-Concept
件 I-Fin-Concept
均 O
具 O
备 O
, O
有 O
助 O
于 O
年 O
内 O
“ O
春 B-Fin-Concept
季 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
躁 I-Fin-Concept
动 I-Fin-Concept
” O
行 O
情 O
的 O
开 O
启 O
, O
目 B-Fin-Concept
标 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
点 I-Fin-Concept
位 I-Fin-Concept
3 O
3 O
0 O
0 O
点 O
。 O

房 B-Fin-Concept
地 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
贷 I-Fin-Concept
款 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
余 I-Fin-Concept
额 I-Fin-Concept
占 O
各 O
项 O
贷 B-Fin-Concept
款 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
余 I-Fin-Concept
额 I-Fin-Concept
的 O
2 O
3 O
. O
6 O
% O
, O
比 O
3 O
月 O
末 O
高 O
0 O
. O
7 O
个 O
百 O
分 O
点 O
。 O

计 O
算 O
公 O
式 O
如 O
下 O
: O
加 B-Artifical
权 I-Artifical
  I-Artifical
平 I-Artifical
均 I-Artifical
  I-Artifical
条 I-Artifical
款 I-Artifical
有 O
两 O
种 O
细 O
分 O
形 O
式 O
, O
广 B-Artifical
义 I-Artifical
  I-Artifical
加 I-Artifical
权 I-Artifical
  I-Artifical
平 I-Artifical
均 I-Artifical
和 O
狭 B-Artifical
义 I-Artifical
  I-Artifical
加 I-Artifical
权 I-Artifical
  I-Artifical
平 I-Artifical
均 I-Artifical
, O
区 O
别 O
在 O
于 O
对 O
后 B-Fin-Concept
轮 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
融 I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
时 O
的 O
已 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
发 I-Fin-Concept
行 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
股 I-Fin-Concept
份 I-Fin-Concept
及 O
其 O
数 O
量 O
的 O
定 O
义 O
: O
广 B-Fin-Concept
义 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
加 I-Fin-Concept
权 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
包 O
括 O
已 O
发 O
行 O
的 O
普 B-Fin-Concept
通 I-Fin-Concept
股 I-Fin-Concept
、 O
优 B-Fin-Concept
先 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
股 I-Fin-Concept
可 O
转 O
换 O
成 O
的 O
普 B-Fin-Concept
通 I-Fin-Concept
股 I-Fin-Concept
、 O
可 O
以 O
通 O
过 O
执 O
行 O
期 B-Fin-Concept
权 I-Fin-Concept
等 O
获 O
得 O
普 B-Fin-Concept
通 I-Fin-Concept
股 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
数 I-Fin-Concept
量 I-Fin-Concept
。 O

2 O
． O
原 O
因 O
之 O
一 O
: O
企 B-Organization
业 I-Organization
盈 B-Fin-Concept
利 I-Fin-Concept
低 O
迷 O
, O
投 B-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
意 I-Fin-Concept
愿 I-Fin-Concept
较 O
弱 O
2 O
. O
1 O
  O
投 B-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
迭 O
创 O
新 O
低 O
, O
货 B-Fin-Concept
币 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
刺 I-Fin-Concept
激 I-Fin-Concept
失 O
效 O
? O

过 O
去 O
这 O
两 O
年 O
整 O
个 O
金 B-Sector
融 I-Sector
  I-Sector
市 I-Sector
场 I-Sector
的 O
波 O
动 O
比 O
较 O
大 O
, O
无 O
论 O
是 O
股 B-Artifical
票 I-Artifical
还 O
是 O
债 B-Artifical
券 I-Artifical
等 O
大 O
类 O
资 B-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
配 I-Fin-Concept
置 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
板 I-Fin-Concept
块 I-Fin-Concept
, O
抑 O
或 O
是 O
具 O
体 O
到 O
股 B-Artifical
票 I-Artifical
  I-Artifical
阿 I-Artifical
尔 I-Artifical
法 I-Artifical
  I-Artifical
策 I-Artifical
略 I-Artifical
甚 O
至 O
包 O
括 O
C B-Artifical
T I-Artifical
A I-Artifical
  I-Artifical
策 I-Artifical
略 I-Artifical
  I-Artifical
的 O
表 O
现 O
都 O
不 O
甚 O
理 O
想 O
, O
这 O
都 O
会 O
给 O
投 B-Person
资 I-Person
者 I-Person
在 O
决 O
策 O
时 O
造 O
成 O
一 O
定 O
压 O
力 O
。 O

当 O
前 O
, O
监 O
管 O
层 O
已 O
宣 O
布 O
重 O
启 O
I B-Fin-Concept
P I-Fin-Concept
O I-Fin-Concept
, O
1 O
1 O
月 O
3 O
0 O
日 O
开 O
始 O
首 O
轮 O
新 B-Organization
股 I-Organization
陆 O
续 O
申 B-Fin-Concept
购 I-Fin-Concept
。 O

1 B-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
年 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
国 I-Fin-Concept
开 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
活 I-Fin-Concept
跃 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
券 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
1 I-Fin-Concept
6 I-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
2 I-Fin-Concept
1 I-Fin-Concept
3 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
收 I-Fin-Concept
益 I-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
上 I-Fin-Concept
行 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
8 I-Fin-Concept
. I-Fin-Concept
6 I-Fin-Concept
4 I-Fin-Concept
b I-Fin-Concept
p I-Fin-Concept
报 O
3 O
. O
9 O
1 O
% O
, O
1 B-Fin-Concept
6 I-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
2 I-Fin-Concept
1 I-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
收 I-Fin-Concept
益 I-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
上 I-Fin-Concept
行 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
1 I-Fin-Concept
1 I-Fin-Concept
p I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
报 O
3 O
. O
9 O
7 O
% O
; O
1 B-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
年 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
国 I-Fin-Concept
债 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
活 I-Fin-Concept
跃 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
券 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
1 I-Fin-Concept
6 I-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
2 I-Fin-Concept
3 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
收 I-Fin-Concept
益 I-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
上 I-Fin-Concept
行 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
4 O
. O
0 O
1 O
b O
p O
报 O
3 O
. O
2 O
8 O
% O
。 O

民 B-Fin-Concept
间 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
投 I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
同 O
全 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
社 I-Fin-Concept
会 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
固 I-Fin-Concept
定 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
投 I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
的 O
增 O
速 O
出 O
现 O
了 O
明 O
显 O
的 O
喇 B-Fin-Concept
叭 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
口 I-Fin-Concept
, O
民 B-Fin-Concept
间 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
投 I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
比 O
重 O
占 O
6 O
0 O
% O
左 O
右 O
, O
如 O
果 O
降 O
低 O
, O
  B-Fin-Concept
固 I-Fin-Concept
定 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
投 I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
则 O
不 O
乐 O
观 O
。 O

华 B-Person
盛 I-Person
顿 I-Person
  I-Person
大 I-Person
学 I-Person
  I-Person
房 I-Person
地 I-Person
产 I-Person
  I-Person
和 I-Person
  I-Person
城 I-Person
市 I-Person
  I-Person
分 I-Person
析 I-Person
  I-Person
中 I-Person
心 I-Person
  I-Person
主 I-Person
席 I-Person
  I-Person
克 I-Person
里 I-Person
斯 I-Person
托 I-Person
弗 I-Person
• I-Person
莱 I-Person
恩 I-Person
博 I-Person
格 I-Person
（ O
C B-Person
h I-Person
r I-Person
i I-Person
s I-Person
t I-Person
o I-Person
p I-Person
  I-Person
h I-Person
e I-Person
r I-Person
  I-Person
L I-Person
e I-Person
i I-Person
n I-Person
b I-Person
e I-Person
r I-Person
g I-Person
e I-Person
r I-Person
） O
说 O
到 O
: O
“ O
在 O
郊 O
区 O
, O
现 O
在 O
的 O
大 O
挑 O
战 O
是 O
维 O
修 O
目 O
前 O
的 O
高 O
速 O
公 O
路 O
系 O
统 O
, O
要 O
建 O
设 O
新 O
的 O
公 O
路 O
是 O
不 O
可 O
能 O
的 O
了 O
, O
因 O
为 O
我 O
们 O
现 O
在 O
还 O
没 O
有 O
来 O
维 O
护 O
现 O
有 O
公 O
路 O
的 O
资 B-Fin-Concept
金 I-Fin-Concept
” O
。 O

将 O
探 O
索 O
完 O
善 O
省 B-Organization
属 I-Organization
  I-Organization
国 I-Organization
有 I-Organization
  I-Organization
资 I-Organization
本 I-Organization
  I-Organization
投 I-Organization
资 I-Organization
  I-Organization
运 I-Organization
营 I-Organization
  I-Organization
公 I-Organization
司 I-Organization
的 O
运 B-Artifical
营 I-Artifical
  I-Artifical
机 I-Artifical
制 I-Artifical
, O
加 O
快 O
实 O
现 O
由 O
管 B-Artifical
  I-Artifical
企 I-Artifical
业 I-Artifical
到 O
管 B-Artifical
  I-Artifical
资 I-Artifical
本 I-Artifical
  I-Artifical
的 O
转 O
变 O
; O
加 O
速 O
国 B-Fin-Concept
有 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
本 I-Fin-Concept
向 O
战 B-Sector
略 I-Sector
性 I-Sector
  I-Sector
新 I-Sector
兴 I-Sector
  I-Sector
产 I-Sector
业 I-Sector
、 O
高 B-Sector
  I-Sector
端 I-Sector
  I-Sector
服 I-Sector
务 I-Sector
业 I-Sector
、 O
优 B-Other
势 I-Other
  I-Other
产 I-Other
业 I-Other
、 O
基 B-Sector
础 I-Sector
  I-Sector
设 I-Sector
施 I-Sector
和 O
民 B-Other
生 I-Other
  I-Other
保 I-Other
障 I-Other
等 O
五 O
大 O
领 O
域 O
集 O
中 O
。 O

有 O
色 O
: O
上 O
周 O
L B-Fin-Concept
M I-Fin-Concept
E I-Fin-Concept
铜 I-Fin-Concept
价 I-Fin-Concept
降 O
、 O
铝 B-Fin-Concept
价 I-Fin-Concept
升 O
, O
铜 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
库 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
存 I-Fin-Concept
续 O
降 O
、 O
铝 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
库 I-Fin-Concept
存 I-Fin-Concept
微 O
升 O
。 O

游 O
戏 O
的 O
规 O
则 O
在 O
慢 O
慢 O
改 O
变 O
, O
我 O
们 O
不 O
能 O
只 O
看 O
到 O
财 B-Fin-Concept
务 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
回 I-Fin-Concept
报 I-Fin-Concept
, O
就 O
以 O
为 O
自 O
己 O
主 O
宰 O
命 O
运 O
了 O
。 O

来 O
源 O
: O
阿 B-Organization
尔 I-Organization
法 I-Organization
  I-Organization
工 I-Organization
厂 I-Organization
（ O
I O
D O
: O
a O
l O
p O
w O
o O
r O
k O
s O
) O
市 B-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
普 O
遍 O
认 O
为 O
美 B-Sector
国 I-Sector
  I-Sector
房 I-Sector
地 I-Sector
产 I-Sector
  I-Sector
市 I-Sector
场 I-Sector
将 O
再 O
次 O
好 O
转 O
成 O
为 O
不 O
错 O
的 O
投 B-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
标 I-Fin-Concept
的 I-Fin-Concept
。 O

然 O
而 O
大 B-Person
头 I-Person
却 O
再 O
也 O
没 O
有 O
在 O
这 O
座 O
城 O
市 O
买 O
房 O
, O
言 B-Person
谈 I-Person
也 O
不 O
再 O
有 O
当 O
年 O
那 O
股 O
傲 O
劲 O
, O
借 O
朋 O
友 O
很 O
多 O
钱 O
, O
座 O
驾 O
也 O
从 O
宝 B-Artifical
马 I-Artifical
变 O
成 O
了 O
桑 B-Artifical
塔 I-Artifical
纳 I-Artifical
, O
每 O
天 O
仍 O
奔 O
波 O
在 O
自 O
己 O
的 O
创 O
业 O
之 O
路 O
中 O
。 O

具 O
体 O
来 O
看 O
, O
李 B-Person
克 I-Person
强 I-Person
提 O
出 O
在 O
供 O
给 O
方 O
面 O
, O
继 O
续 O
运 O
用 O
好 O
结 B-Fin-Concept
构 I-Fin-Concept
性 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
减 I-Fin-Concept
税 I-Fin-Concept
等 O
手 O
段 O
, O
推 O
动 O
“ O
双 B-Artifical
创 I-Artifical
” O
和 O
“ O
中 B-Artifical
国 I-Artifical
  I-Artifical
制 I-Artifical
造 I-Artifical
  I-Artifical
2 I-Artifical
0 I-Artifical
2 I-Artifical
5 I-Artifical
” O
、 O
“ O
互 B-Artifical
联 I-Artifical
网 I-Artifical
  I-Artifical
+ I-Artifical
  I-Artifical
” O
行 O
动 O
计 O
划 O
, O
促 O
进 O
服 B-Sector
务 I-Sector
业 I-Sector
、 O
先 B-Sector
进 I-Sector
  I-Sector
制 I-Sector
造 I-Sector
业 I-Sector
发 O
展 O
, O
扶 O
持 O
小 B-Organization
微 I-Organization
  I-Organization
企 I-Organization
业 I-Organization
成 O
长 O
, O
发 O
挥 O
制 O
度 O
创 O
新 O
和 O
技 O
术 O
进 O
步 O
对 O
供 O
给 O
升 O
级 O
的 O
倍 O
增 O
效 O
用 O
, O
扩 O
大 O
有 O
效 O
供 O
给 O
。 O

因 O
此 O
, O
需 O
要 O
进 O
一 O
步 O
澄 O
清 O
的 O
是 O
, O
「 O
非 O
公 O
开 O
性 O
」 O
针 O
对 O
的 O
是 O
特 O
定 O
的 O
「 O
私 B-Artifical
募 I-Artifical
  I-Artifical
产 I-Artifical
品 I-Artifical
（ O
项 O
目 O
） O
」 O
不 O
得 O
进 O
行 O
公 O
开 O
的 O
宣 O
传 O
, O
但 O
并 O
不 O
禁 O
止 O
对 O
私 B-Organization
募 I-Organization
的 O
发 B-Person
起 I-Person
人 I-Person
（ O
如 O
基 B-Organization
金 I-Organization
  I-Organization
公 I-Organization
司 I-Organization
） O
、 O
过 O
往 O
业 B-Fin-Concept
绩 I-Fin-Concept
、 O
私 B-Person
募 I-Person
  I-Person
基 I-Person
金 I-Person
  I-Person
管 I-Person
理 I-Person
人 I-Person
等 O
进 O
行 O
公 O
开 O
宣 O
传 O
。 O

建 O
议 O
拓 B-Other
展 I-Other
  I-Other
前 I-Other
海 I-Other
  I-Other
蛇 I-Other
口 I-Other
  I-Other
自 I-Other
贸 I-Other
区 I-Other
离 O
岸 O
账 O
户 O
( O
O O
S O
A O
) O
功 O
能 O
马 B-Person
蔚 I-Person
华 I-Person
在 O
《 O
关 B-Artifical
于 I-Artifical
  I-Artifical
推 I-Artifical
进 I-Artifical
  I-Artifical
前 I-Artifical
海 I-Artifical
  I-Artifical
蛇 I-Artifical
口 I-Artifical
  I-Artifical
自 I-Artifical
贸 I-Artifical
区 I-Artifical
  I-Artifical
金 I-Artifical
融 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
  I-Artifical
的 I-Artifical
  I-Artifical
提 I-Artifical
案 I-Artifical
》 O
中 O
表 O
示 O
, O
前 B-Fin-Concept
海 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
蛇 I-Fin-Concept
口 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
自 I-Fin-Concept
贸 I-Fin-Concept
区 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
金 I-Fin-Concept
融 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
改 I-Fin-Concept
革 I-Fin-Concept
做 O
了 O
一 O
系 O
列 O
有 O
益 O
探 O
索 O
, O
取 O
得 O
了 O
很 O
大 O
进 O
展 O
。 O

根 O
据 O
通 B-Fin-Concept
货 I-Fin-Concept
膨 I-Fin-Concept
胀 I-Fin-Concept
的 O
定 O
义 O
, O
通 B-Fin-Concept
货 I-Fin-Concept
膨 I-Fin-Concept
胀 I-Fin-Concept
是 O
货 B-Fin-Concept
币 I-Fin-Concept
过 O
多 O
发 O
行 O
所 O
造 O
成 O
的 O
物 B-Fin-Concept
价 I-Fin-Concept
全 O
面 O
上 O
涨 O
, O
“ O
现 O
在 O
还 O
很 O
难 O
说 O
物 B-Fin-Concept
价 I-Fin-Concept
全 O
面 O
上 O
涨 O
。 O
” O
张 B-Person
世 I-Person
贤 I-Person
的 O
判 O
断 O
不 O
无 O
道 O
理 O
。 O

中 B-Organization
金 I-Organization
  I-Organization
公 I-Organization
司 I-Organization
  I-Organization
维 O
持 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
C B-Fin-Concept
P I-Fin-Concept
I I-Fin-Concept
为 O
1 O
. O
9 O
% O
的 O
预 O
测 O
不 O
变 O
。 O

交 B-Organization
通 I-Organization
  I-Organization
银 I-Organization
行 I-Organization
  I-Organization
金 I-Organization
研 I-Organization
  I-Organization
中 I-Organization
心 I-Organization
  I-Organization
: O
下 O
半 O
年 O
财 B-Artifical
政 I-Artifical
  I-Artifical
政 I-Artifical
策 I-Artifical
积 O
极 O
货 B-Artifical
币 I-Artifical
  I-Artifical
政 I-Artifical
策 I-Artifical
  I-Artifical
宽 O
松 O
晨 B-Person
报 I-Person
  I-Person
记 I-Person
者 I-Person
  I-Person
刘 I-Person
志 I-Person
飞 I-Person
交 B-Organization
通 I-Organization
  I-Organization
银 I-Organization
行 I-Organization
  I-Organization
金 I-Organization
融 I-Organization
  I-Organization
研 I-Organization
究 I-Organization
  I-Organization
中 I-Organization
心 I-Organization
昨 O
日 O
发 O
布 O
的 O
下 B-Artifical
半 I-Artifical
年 I-Artifical
  I-Artifical
展 I-Artifical
望 I-Artifical
  I-Artifical
报 I-Artifical
告 I-Artifical
认 O
为 O
, O
下 O
半 O
年 O
, O
我 O
国 O
积 O
极 O
财 B-Artifical
政 I-Artifical
  I-Artifical
政 I-Artifical
策 I-Artifical
将 O
继 O
续 O
发 O
力 O
, O
发 O
挥 O
对 O
稳 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
长 I-Fin-Concept
的 O
关 O
键 O
作 O
用 O
。 O

今 O
年 O
反 O
复 O
出 O
现 O
这 O
个 O
事 O
情 O
, O
跟 O
Q B-Fin-Concept
E I-Fin-Concept
没 O
有 O
什 O
么 O
关 O
系 O
, O
地 B-Fin-Concept
方 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
债 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
是 O
纳 O
入 O
是 O
全 B-Organization
球 I-Organization
  I-Organization
央 I-Organization
行 I-Organization
的 O
一 O
个 O
普 O
遍 O
的 O
实 O
践 O
, O
就 O
是 O
扩 O
大 O
到 O
试 O
点 O
, O
将 O
来 O
可 O
能 O
要 O
扩 O
大 O
到 O
全 O
国 O
去 O
, O
这 O
是 O
必 O
然 O
的 O
过 O
程 O
。 O

贸 B-Person
易 I-Person
商 I-Person
低 O
价 O
出 O
货 O
后 O
发 O
现 O
得 O
从 O
钢 B-Organization
厂 I-Organization
高 O
价 O
补 O
货 O
, O
午 O
后 O
部 O
分 O
钢 B-Fin-Concept
厂 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
封 I-Fin-Concept
盘 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
停 I-Fin-Concept
售 I-Fin-Concept
再 O
次 O
拉 O
涨 O
现 B-Fin-Concept
货 I-Fin-Concept
。 O

还 O
有 O
一 O
个 O
更 O
有 O
利 O
的 O
因 O
素 O
, O
铜 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
期 I-Fin-Concept
货 I-Fin-Concept
近 O
月 O
合 B-Fin-Concept
约 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
限 I-Fin-Concept
仓 I-Fin-Concept
为 O
1 O
5 O
0 O
0 O
吨 O
, O
而 O
该 O
现 B-Fin-Concept
货 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
电 I-Fin-Concept
子 I-Fin-Concept
盘 I-Fin-Concept
却 O
限 B-Fin-Concept
仓 I-Fin-Concept
为 O
2 O
0 O
0 O
0 O
0 O
吨 O
, O
相 O
对 O
来 O
说 O
“ O
战 O
场 O
空 O
间 O
” O
更 O
充 O
裕 O
, O
更 O
有 O
利 O
于 O
打 O
一 O
场 O
大 O
决 O
战 O
。 O

这 O
些 O
动 O
能 O
的 O
逐 O
步 O
释 O
放 O
会 O
使 O
经 B-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
保 O
持 O
中 O
高 O
速 O
增 O
长 O
。 O

他 O
还 O
特 O
别 O
强 O
调 O
, O
其 O
实 O
中 O
国 O
一 O
直 O
在 O
进 O
行 O
的 O
  B-Artifical
体 I-Artifical
制 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
等 O
都 O
属 O
于 O
供 B-Artifical
给 I-Artifical
  I-Artifical
侧 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
, O
此 O
次 O
是 O
对 O
此 O
类 O
型 O
改 B-Artifical
革 I-Artifical
进 O
行 O
的 O
一 O
次 O
总 O
结 O
和 O
归 O
纳 O
, O
并 O
形 O
成 O
统 O
一 O
提 O
法 O
。 O

自 O
政 B-Artifical
府 I-Artifical
  I-Artifical
工 I-Artifical
作 I-Artifical
  I-Artifical
报 I-Artifical
告 I-Artifical
首 O
提 O
“ O
淘 O
汰 O
、 O
停 O
建 O
、 O
缓 O
建 O
煤 O
电 O
产 O
能 O
5 O
0 O
0 O
0 O
万 O
千 O
瓦 O
以 O
上 O
, O
以 O
防 O
范 O
化 O
解 O
煤 B-Fin-Concept
电 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
能 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
过 I-Fin-Concept
剩 I-Fin-Concept
风 O
险 O
, O
提 O
高 O
煤 B-Fin-Concept
电 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
行 I-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
效 I-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
, O
为 O
清 B-Fin-Concept
洁 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
能 I-Fin-Concept
源 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
发 I-Fin-Concept
展 I-Fin-Concept
腾 O
空 O
间 O
” O
, O
发 B-Person
改 I-Person
委 I-Person
  I-Person
主 I-Person
任 I-Person
再 O
提 O
煤 O
电 O
去 O
产 O
能 O
, O
我 O
们 O
认 O
为 O
  B-Fin-Concept
煤 I-Fin-Concept
电 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
能 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
过 I-Fin-Concept
剩 I-Fin-Concept
状 O
况 O
已 O
引 O
起 O
高 B-Person
层 I-Person
足 O
够 O
重 O
视 O
, O
且 O
考 O
虑 O
到 O
环 O
保 O
渐 O
趋 O
严 O
格 O
, O
后 B-Fin-Concept
期 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
煤 I-Fin-Concept
电 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
能 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
去 I-Fin-Concept
化 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
推 I-Fin-Concept
进 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
力 I-Fin-Concept
度 I-Fin-Concept
或 O
超 O
预 O
期 O
, O
从 O
而 O
为 O
清 B-Artifical
洁 I-Artifical
  I-Artifical
能 I-Artifical
源 I-Artifical
提 O
供 O
良 O
好 O
的 O
发 O
展 O
机 O
遇 O
, O
相 O
关 O
标 O
的 O
有 O
大 B-Organization
唐 I-Organization
  I-Organization
发 I-Organization
电 I-Organization
。 O

要 O
真 O
正 O
实 O
现 O
新 O
旧 O
产 O
业 O
更 O
替 O
, O
必 O
须 O
使 O
市 B-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
机 I-Fin-Concept
制 I-Fin-Concept
真 O
正 O
在 O
资 B-Fin-Concept
源 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
配 I-Fin-Concept
置 I-Fin-Concept
中 O
发 O
挥 O
决 O
定 O
性 O
作 O
用 O
, O
加 O
快 O
出 O
清 O
僵 B-Organization
尸 I-Organization
  I-Organization
企 I-Organization
业 I-Organization
, O
为 O
新 B-Other
  I-Other
产 I-Other
业 I-Other
和 O
新 B-Other
  I-Other
动 I-Other
能 I-Other
腾 O
挪 O
空 O
间 O
。 O

电 O
力 O
: O
1 O
月 O
发 O
电 O
耗 O
煤 O
同 O
比 O
跌 O
幅 O
扩 O
大 O
, O
预 O
示 O
工 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
或 O
开 O
局 O
不 O
佳 O
。 O

要 O
继 O
续 O
深 O
化 O
金 B-Fin-Concept
融 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
改 I-Fin-Concept
革 I-Fin-Concept
, O
协 O
调 O
推 O
进 O
利 B-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
、 O
汇 B-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
改 B-Fin-Concept
革 I-Fin-Concept
和 O
资 B-Fin-Concept
本 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
账 I-Fin-Concept
户 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
开 O
放 O
。 O

后 O
者 O
则 O
指 O
期 B-Fin-Concept
权 I-Fin-Concept
的 O
买 O
方 O
( O
权 O
利 O
方 O
) O
有 O
权 O
在 O
约 O
定 O
时 O
间 O
以 O
约 O
定 O
价 O
格 O
将 O
一 O
定 O
数 O
量 O
的 O
标 B-Fin-Concept
的 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
卖 O
给 O
期 B-Fin-Concept
权 I-Fin-Concept
的 O
卖 O
方 O
( O
义 O
务 O
方 O
) O
, O
买 O
方 O
享 O
有 O
卖 O
出 O
选 O
择 O
权 O
。 O

陆 B-Organization
家 I-Organization
嘴 I-Organization
  I-Organization
金 I-Organization
融 I-Organization
微 O
信 O
号 O
: O
F O
i O
n O
a O
n O
c O
e O
L O
J O
Z O
▲ O
长 O
按 O
二 O
维 O
码 O
“ O
识 O
别 O
” O
关 O
注 O
推 O
荐 O
理 O
由 O
: O
助 O
您 O
洞 O
悉 O
金 B-Fin-Concept
融 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
趋 I-Fin-Concept
势 I-Fin-Concept
, O
发 O
现 O
投 B-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
机 I-Fin-Concept
遇 I-Fin-Concept
! O

三 O
、 O
促 O
进 O
结 O
构 O
调 O
整 O
, O
化 O
解 O
过 O
剩 O
产 O
能 O
为 O
促 O
进 O
结 O
构 O
调 O
整 O
, O
化 O
解 O
过 O
剩 O
产 O
能 O
, O
国 O
家 O
利 O
用 O
部 O
分 O
电 B-Fin-Concept
价 I-Fin-Concept
降 O
价 O
空 O
间 O
设 O
立 O
工 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
企 I-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
结 I-Fin-Concept
构 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
调 I-Fin-Concept
整 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
专 I-Fin-Concept
项 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
金 I-Fin-Concept
, O
支 O
持 O
地 O
方 O
在 O
淘 O
汰 O
煤 B-Sector
炭 I-Sector
、 O
钢 B-Sector
铁 I-Sector
行 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
落 O
后 O
产 O
能 O
中 O
安 O
置 O
下 O
岗 O
  B-Person
失 I-Person
业 I-Person
  I-Person
人 I-Person
员 I-Person
等 O
。 O

赵 B-Person
辰 I-Person
昕 I-Person
说 O
: O
“ O
为 O
做 O
好 O
全 O
年 O
经 O
济 O
社 O
会 O
发 O
展 O
工 O
作 O
, O
我 O
委 O
和 O
各 O
部 O
门 O
各 O
地 O
方 O
还 O
将 O
不 O
断 O
调 O
整 O
充 O
实 O
政 O
策 O
工 O
具 O
箱 O
, O
按 O
照 O
党 B-Organization
  I-Organization
中 I-Organization
央 I-Organization
  I-Organization
国 I-Organization
务 I-Organization
院 I-Organization
的 O
决 O
策 O
部 O
署 O
, O
适 O
度 O
扩 O
大 O
总 O
需 O
求 O
, O
以 O
供 B-Artifical
给 I-Artifical
  I-Artifical
侧 I-Artifical
  I-Artifical
结 I-Artifical
构 I-Artifical
性 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
为 O
主 O
线 O
, O
及 O
时 O
推 O
出 O
务 O
实 O
管 O
用 O
的 O
政 O
策 O
措 O
施 O
, O
并 O
切 O
实 O
抓 O
好 O
执 O
行 O
和 O
落 O
实 O
, O
引 O
导 O
好 O
发 O
展 O
预 O
期 O
, O
确 O
保 O
经 O
济 O
运 O
行 O
在 O
合 O
理 O
区 O
间 O
。 O
” O
去 B-Artifical
  I-Artifical
产 I-Artifical
能 I-Artifical
: O
年 O
底 O
要 O
一 O
一 O
盘 O
点 O
交 O
账 O
去 O
产 O
能 O
被 O
排 O
在 O
今 O
年 O
供 B-Artifical
给 I-Artifical
  I-Artifical
侧 I-Artifical
  I-Artifical
结 I-Artifical
构 I-Artifical
性 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
五 O
大 O
任 O
务 O
之 O
首 O
, O
钢 B-Sector
铁 I-Sector
和 O
煤 B-Sector
炭 I-Sector
行 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
尤 O
其 O
是 O
关 O
键 O
。 O

还 O
有 O
一 O
头 O
, O
税 B-Fin-Concept
收 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
领 I-Fin-Concept
域 I-Fin-Concept
一 O
个 O
月 O
1 O
万 O
收 O
入 O
的 O
人 O
, O
不 O
知 O
不 O
觉 O
需 O
要 O
缴 O
纳 O
6 O
6 O
0 O
0 O
的 O
税 B-Fin-Concept
费 I-Fin-Concept
。 O

另 O
外 O
, O
1 O
1 O
月 O
1 O
7 O
日 O
, O
新 B-Fin-Concept
加 I-Fin-Concept
坡 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
R I-Fin-Concept
Q I-Fin-Concept
F I-Fin-Concept
I I-Fin-Concept
I I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
额 I-Fin-Concept
度 I-Fin-Concept
扩 O
大 O
至 O
1 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
人 O
民 O
币 O
, O
较 O
之 O
前 O
增 O
加 O
5 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
。 O

就 O
公 O
共 O
部 O
门 O
而 O
言 O
, O
虽 O
然 O
从 O
国 O
际 O
比 O
较 O
来 O
看 O
, O
我 O
国 O
政 B-Fin-Concept
府 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
债 I-Fin-Concept
务 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
并 O
不 O
高 O
, O
但 O
以 O
如 O
此 O
快 O
的 O
速 O
度 O
加 B-Artifical
  I-Artifical
杠 I-Artifical
杆 I-Artifical
将 O
大 O
大 O
透 O
支 O
未 B-Artifical
来 I-Artifical
  I-Artifical
财 I-Artifical
政 I-Artifical
  I-Artifical
政 I-Artifical
策 I-Artifical
的 O
操 O
作 O
空 O
间 O
, O
也 O
很 O
容 O
易 O
陷 O
入 O
发 B-Organization
达 I-Organization
  I-Organization
国 I-Organization
家 I-Organization
那 O
样 O
的 O
财 B-Fin-Concept
政 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
困 I-Fin-Concept
境 I-Fin-Concept
, O
带 O
来 O
很 O
多 O
长 O
期 O
隐 O
患 O
。 O

铁 B-Organization
  I-Organization
物 I-Organization
资 I-Organization
、 O
东 B-Organization
北 I-Organization
  I-Organization
特 I-Organization
钢 I-Organization
  I-Organization
等 O
信 O
用 O
违 O
约 O
事 O
件 O
频 O
发 O
, O
对 O
企 O
业 O
融 B-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
成 I-Fin-Concept
本 I-Fin-Concept
、 O
借 O
新 O
还 O
旧 O
、 O
金 B-Fin-Concept
融 I-Fin-Concept
稳 O
定 O
、 O
风 B-Fin-Concept
险 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
溢 I-Fin-Concept
价 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
等 O
产 O
生 O
负 O
面 O
传 O
染 O
效 O
应 O
, O
P B-Organization
2 I-Organization
P I-Organization
各 O
种 O
跑 O
路 O
, O
金 B-Fin-Concept
融 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
风 I-Fin-Concept
险 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
防 I-Fin-Concept
范 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
压 I-Fin-Concept
力 I-Fin-Concept
加 O
大 O
。 O

上 B-Person
海 I-Person
  I-Person
证 I-Person
券 I-Person
  I-Person
分 I-Person
析 I-Person
师 I-Person
  I-Person
胡 I-Person
月 I-Person
晓 I-Person
表 O
示 O
, O
P B-Fin-Concept
P I-Fin-Concept
I I-Fin-Concept
持 O
续 O
改 O
善 O
, O
环 B-Fin-Concept
比 I-Fin-Concept
继 O
续 O
大 O
幅 O
明 O
显 O
上 O
涨 O
, O
超 O
出 O
市 B-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
预 I-Fin-Concept
期 I-Fin-Concept
。 O

6 O
. O
5 O
% O
的 O
经 B-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
速 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
目 I-Fin-Concept
标 I-Fin-Concept
对 O
当 O
前 O
体 O
量 O
规 O
模 O
的 O
中 B-Fin-Concept
国 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
较 O
为 O
适 O
宜 O
的 O
, O
并 O
且 O
不 O
难 O
达 O
成 O
。 O

当 O
事 O
实 O
落 O
地 O
的 O
时 O
候 O
交 B-Fin-Concept
易 I-Fin-Concept
的 O
预 O
期 O
在 O
发 O
生 O
转 O
变 O
, O
从 O
交 B-Fin-Concept
易 I-Fin-Concept
的 O
行 O
为 O
上 O
来 O
看 O
, O
马 O
上 O
出 O
现 O
的 O
是 O
平 B-Fin-Concept
仓 I-Fin-Concept
的 O
一 O
个 O
行 O
为 O
, O
典 O
型 O
的 O
“ O
买 O
预 O
期 O
、 O
卖 O
事 O
实 O
” O
— O
— O
当 O
事 O
实 O
落 O
地 O
的 O
时 O
候 O
交 B-Fin-Concept
易 I-Fin-Concept
的 O
预 O
期 O
在 O
发 O
生 O
转 O
变 O
。 O

国 B-Person
家 I-Person
  I-Person
统 I-Person
计 I-Person
局 I-Person
  I-Person
新 I-Person
闻 I-Person
  I-Person
发 I-Person
言 I-Person
人 I-Person
  I-Person
盛 I-Person
来 I-Person
运 I-Person
表 O
示 O
, O
当 O
前 O
供 B-Artifical
给 I-Artifical
侧 I-Artifical
  I-Artifical
结 I-Artifical
构 I-Artifical
性 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
取 O
得 O
积 O
极 O
进 O
展 O
, O
新 O
的 O
动 O
能 O
在 O
加 O
快 O
成 O
长 O
, O
因 O
此 O
“ O
稳 O
” O
的 O
基 O
础 O
有 O
所 O
加 O
强 O
。 O

往 O
往 O
新 B-Other
兴 I-Other
  I-Other
行 I-Other
业 I-Other
, O
利 B-Fin-Concept
润 I-Fin-Concept
没 O
有 O
放 O
出 O
来 O
, O
有 O
的 O
是 O
还 O
没 O
有 O
成 O
熟 O
的 O
产 O
品 O
。 O

2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
和 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
两 O
次 O
大 O
涨 O
之 O
间 O
, O
经 O
历 O
了 O
几 O
次 O
紧 O
就 O
跌 O
松 O
反 O
弹 O
, O
最 O
后 O
呈 O
现 O
大 O
松 O
大 O
涨 O
的 O
局 O
面 O
。 O

值 O
得 O
一 O
提 O
的 O
是 O
, O
去 O
年 O
吉 B-Fin-Concept
林 I-Fin-Concept
省 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
增 O
速 O
逐 O
步 O
上 O
升 O
: O
一 O
、 O
二 O
、 O
三 O
季 O
度 O
的 O
G B-Fin-Concept
D I-Fin-Concept
P I-Fin-Concept
增 O
速 O
分 O
别 O
为 O
6 O
. O
2 O
% O
、 O
6 O
. O
7 O
% O
、 O
6 O
. O
9 O
% O
。 O

2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
1 O
2 O
月 O
, O
P O
M O
I O
为 O
4 O
9 O
. O
7 O
% O
, O
高 O
于 O
上 O
月 O
0 O
. O
1 O
个 O
百 O
分 O
点 O
; O
非 O
制 O
造 O
业 O
商 O
务 O
活 O
动 O
指 O
数 O
为 O
5 O
4 O
. O
4 O
% O
, O
比 O
上 O
月 O
上 O
升 O
0 O
. O
8 O
个 O
百 O
分 O
点 O
, O
升 O
至 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
以 O
来 O
的 O
高 O
点 O
。 O

有 O
问 O
题 O
, O
对 O
孩 O
子 O
一 O
样 O
的 O
, O
该 O
说 O
也 O
要 O
说 O
, O
直 O
接 O
说 O
直 O
接 O
讲 O
。 O

核 O
心 O
原 O
因 O
是 O
: O
（ O
1 O
） O
在 O
风 O
险 O
监 O
管 O
及 O
金 O
融 O
体 O
制 O
改 O
革 O
背 O
景 O
下 O
, O
投 O
资 O
者 O
风 O
险 O
偏 O
好 O
提 O
升 O
空 O
间 O
较 O
为 O
有 O
限 O
; O
（ O
2 O
） O
I O
P O
O O
开 O
闸 O
带 O
来 O
的 O
新 O
兴 O
板 O
块 O
标 O
的 O
稀 O
缺 O
性 O
缺 O
失 O
, O
使 O
得 O
估 O
值 O
提 O
升 O
空 O
间 O
有 O
限 O
。 O

除 O
对 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
全 O
球 O
经 O
济 O
增 O
长 O
预 O
测 O
外 O
, O
科 O
法 O
斯 O
还 O
发 O
布 O
了 O
最 O
新 O
国 O
家 O
风 O
险 O
评 O
级 O
调 O
整 O
名 O
单 O
（ O
参 O
见 O
图 O
表 O
） O
。 O

在 O
投 O
资 O
及 O
生 O
活 O
领 O
域 O
, O
坦 O
伯 O
顿 O
深 O
信 O
绝 O
对 O
不 O
要 O
追 O
随 O
群 O
众 O
, O
而 O
应 O
逆 O
势 O
操 O
作 O
( O
D O
o O
n O
t O
f O
o O
l O
l O
o O
w O
t O
h O
e O
c O
r O
o O
w O
d O
) O
的 O
理 O
念 O
, O
他 O
独 O
具 O
慧 O
眼 O
的 O
前 O
瞻 O
视 O
野 O
, O
以 O
及 O
严 O
谨 O
的 O
研 O
究 O
精 O
神 O
, O
将 O
其 O
终 O
生 O
成 O
就 O
臻 O
至 O
巅 O
峰 O
。 O

其 O
中 O
, O
实 O
物 O
商 O
品 O
网 O
上 O
零 O
售 O
额 O
2 O
1 O
2 O
3 O
9 O
亿 O
元 O
, O
增 O
长 O
2 O
6 O
. O
1 O
% O
, O
占 O
社 O
会 O
消 O
费 O
品 O
零 O
售 O
总 O
额 O
的 O
比 O
重 O
为 O
1 O
1 O
. O
6 O
% O
; O
在 O
实 O
物 O
商 O
品 O
网 O
上 O
零 O
售 O
额 O
中 O
, O
吃 O
、 O
穿 O
和 O
用 O
类 O
商 O
品 O
分 O
别 O
增 O
长 O
3 O
0 O
. O
8 O
% O
、 O
1 O
7 O
. O
3 O
% O
和 O
2 O
9 O
. O
4 O
% O
。 O

考 O
虑 O
到 O
页 O
岩 O
油 O
的 O
威 O
胁 O
, O
意 O
味 O
着 O
当 O
前 O
油 O
价 O
反 O
弹 O
很 O
难 O
突 O
破 O
5 O
0 O
- O
6 O
0 O
美 O
元 O
的 O
天 O
花 O
板 O
。 O

风 O
投 O
从 O
业 O
者 O
的 O
性 O
格 O
一 O
般 O
都 O
是 O
怎 O
样 O
的 O
? O

房 O
地 O
产 O
回 O
暖 O
提 O
供 O
安 O
全 O
垫 O
中 O
国 O
货 O
币 O
政 O
策 O
将 O
呈 O
现 O
中 O
性 O
尽 O
管 O
没 O
有 O
降 O
准 O
降 O
息 O
等 O
大 O
规 O
模 O
货 O
币 O
政 O
策 O
出 O
台 O
, O
中 O
国 O
的 O
货 O
币 O
市 O
场 O
利 O
率 O
总 O
体 O
平 O
稳 O
, O
并 O
保 O
持 O
低 O
位 O
运 O
行 O
。 O

而 O
需 O
求 O
回 O
暖 O
、 O
毛 O
利 O
可 O
观 O
, O
令 O
生 O
产 O
依 O
然 O
旺 O
盛 O
。 O

　 O
　 O
甘 O
肃 O
的 O
棚 O
改 O
货 O
币 O
化 O
安 O
置 O
率 O
已 O
高 O
于 O
全 O
国 O
水 O
平 O
。 O

我 O
们 O
筛 O
选 O
出 O
过 O
去 O
三 O
年 O
业 O
绩 O
亏 O
损 O
或 O
者 O
归 O
属 O
于 O
母 O
公 O
司 O
净 O
利 O
润 O
大 O
幅 O
下 O
降 O
的 O
标 O
的 O
公 O
司 O
; O
此 O
外 O
, O
大 O
股 O
东 O
持 O
股 O
比 O
例 O
也 O
是 O
很 O
重 O
要 O
的 O
标 O
准 O
, O
第 O
一 O
大 O
股 O
东 O
持 O
股 O
比 O
例 O
超 O
过 O
5 O
0 O
% O
, O
有 O
绝 O
对 O
控 O
制 O
权 O
。 O

因 O
而 O
, O
在 O
金 O
融 O
监 O
管 O
的 O
过 O
程 O
中 O
, O
实 O
体 O
经 O
济 O
大 O
概 O
率 O
也 O
将 O
被 O
波 O
及 O
, O
进 O
一 O
步 O
增 O
加 O
需 O
求 O
端 O
的 O
下 O
行 O
风 O
险 O
。 O

写 O
在 O
前 O
面 O
的 O
话 O
b O
y O
木 O
头 O
老 O
师 O
这 O
一 O
系 O
列 O
的 O
内 O
容 O
是 O
我 O
按 O
照 O
《 O
万 O
物 O
简 O
史 O
》 O
这 O
本 O
书 O
的 O
知 O
识 O
脉 O
络 O
来 O
讲 O
的 O
, O
涉 O
及 O
的 O
内 O
容 O
非 O
常 O
广 O
泛 O
, O
从 O
宇 O
宙 O
到 O
恐 O
龙 O
, O
从 O
黑 O
洞 O
到 O
相 O
对 O
论 O
, O
都 O
是 O
孩 O
子 O
们 O
非 O
常 O
好 O
奇 O
的 O
知 O
识 O
。 O

总 O
体 O
上 O
, O
发 O
布 O
会 O
发 O
言 O
要 O
点 O
如 O
下 O
: O
1 O
改 O
革 O
和 O
稳 O
定 O
是 O
相 O
辅 O
相 O
成 O
的 O
。 O

甘 O
肃 O
省 O
住 O
房 O
和 O
城 O
乡 O
建 O
设 O
厅 O
一 O
位 O
工 O
作 O
人 O
员 O
介 O
绍 O
, O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
以 O
来 O
, O
甘 O
肃 O
省 O
共 O
有 O
2 O
. O
8 O
5 O
万 O
户 O
棚 O
改 O
对 O
象 O
, O
通 O
过 O
货 O
币 O
化 O
得 O
到 O
安 O
置 O
, O
货 O
币 O
化 O
安 O
置 O
率 O
为 O
3 O
1 O
% O
, O
高 O
于 O
全 O
国 O
同 O
期 O
水 O
平 O
5 O
. O
6 O
个 O
百 O
分 O
点 O
。 O

目 O
前 O
三 O
大 O
股 O
东 O
分 O
别 O
为 O
中 O
油 O
资 O
产 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
天 O
津 O
经 O
济 O
技 O
术 O
开 O
发 O
区 O
国 O
有 O
资 O
产 O
经 O
营 O
公 O
司 O
、 O
广 O
博 O
投 O
资 O
控 O
股 O
有 O
限 O
公 O
司 O
, O
分 O
别 O
持 O
股 O
8 O
2 O
. O
1 O
8 O
% O
、 O
1 O
2 O
. O
8 O
2 O
% O
和 O
5 O
% O
。 O

农 O
谚 O
说 O
: O
“ O
春 O
分 O
麦 O
起 O
身 O
, O
一 O
刻 O
值 O
千 O
金 O
。 O
” O
这 O
时 O
我 O
国 O
大 O
部 O
分 O
地 O
区 O
越 O
冬 O
作 O
物 O
进 O
入 O
春 O
季 O
生 O
长 O
阶 O
段 O
, O
春 O
耕 O
、 O
春 O
种 O
将 O
进 O
入 O
繁 O
忙 O
阶 O
段 O
。 O

上 O
述 O
债 O
券 O
基 O
金 O
经 O
理 O
表 O
示 O
, O
如 O
果 O
消 O
息 O
持 O
续 O
发 O
酵 O
, O
不 O
少 O
机 O
构 O
会 O
出 O
现 O
跟 O
风 O
现 O
象 O
, O
届 O
时 O
就 O
真 O
的 O
变 O
成 O
第 O
二 O
次 O
“ O
钱 O
荒 O
” O
。 O

基 O
金 O
经 O
理 O
“ O
一 O
拖 O
多 O
” O
, O
表 O
面 O
上 O
只 O
是 O
基 O
金 O
经 O
理 O
数 O
量 O
跟 O
不 O
上 O
产 O
品 O
数 O
量 O
, O
实 O
际 O
上 O
反 O
映 O
了 O
诸 O
多 O
问 O
题 O
。 O

6 O
月 O
经 O
销 O
商 O
库 O
存 O
系 O
数 O
升 O
至 O
1 O
. O
5 O
5 O
, O
再 O
度 O
转 O
差 O
且 O
仍 O
高 O
于 O
警 O
戒 O
线 O
, O
表 O
明 O
终 O
端 O
需 O
求 O
改 O
善 O
较 O
为 O
有 O
限 O
, O
厂 O
家 O
销 O
量 O
转 O
化 O
为 O
经 O
销 O
商 O
库 O
存 O
。 O

研 O
报 O
受 O
到 O
“ O
最 O
大 O
回 O
撤 O
” O
这 O
一 O
思 O
想 O
的 O
启 O
发 O
, O
认 O
为 O
可 O
以 O
通 O
过 O
回 O
撤 O
来 O
衡 O
量 O
股 O
指 O
期 O
货 O
价 O
格 O
序 O
列 O
的 O
平 O
稳 O
度 O
, O
进 O
而 O
判 O
断 O
今 O
日 O
行 O
情 O
的 O
走 O
势 O
。 O

供 O
给 O
侧 O
改 O
革 O
将 O
继 O
续 O
推 O
进 O
这 O
些 O
具 O
体 O
改 O
革 O
的 O
前 O
进 O
。 O

业 O
主 O
: O
水 O
牛 O
城 O
与 O
福 O
特 O
艾 O
瑞 O
公 O
共 O
桥 O
梁 O
署 O
电 O
话 O
: O
1 O
( O
7 O
1 O
6 O
) O
8 O
8 O
4 O
- O
6 O
7 O
4 O
4 O
2 O
8 O
、 O
M O
B O
T O
A O
G O
r O
e O
e O
n O
L O
i O
n O
e O
E O
x O
t O
e O
n O
s O
i O
o O
n O
, O
B O
o O
s O
t O
o O
n O
波 O
士 O
顿 O
绿 O
线 O
地 O
铁 O
扩 O
展 O
项 O
目 O
, O
总 O
投 O
资 O
3 O
0 O
亿 O
美 O
元 O
项 O
目 O
简 O
介 O
: O
该 O
项 O
目 O
计 O
划 O
扩 O
建 O
波 O
士 O
顿 O
绿 O
线 O
地 O
铁 O
, O
延 O
长 O
线 O
全 O
长 O
6 O
. O
9 O
公 O
里 O
, O
项 O
目 O
正 O
在 O
审 O
批 O
中 O
。 O

一 O
大 O
早 O
美 B-Organization
图 I-Organization
的 O
创 B-Person
始 I-Person
人 I-Person
  I-Person
之 I-Person
一 I-Person
  I-Person
蔡 I-Person
总 I-Person
就 O
在 O
朋 B-Other
友 I-Other
圈 I-Other
里 O
不 O
断 O
地 O
直 O
播 O
着 O
美 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
图 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
奇 I-Fin-Concept
迹 I-Fin-Concept
: O
下 O
午 O
2 O
点 O
左 O
右 O
市 B-Fin-Concept
值 I-Fin-Concept
9 O
0 O
0 O
亿 O
的 O
美 B-Fin-Concept
图 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
市 I-Fin-Concept
值 I-Fin-Concept
出 O
现 O
, O
很 O
显 O
然 O
蔡 B-Person
  I-Person
老 I-Person
板 I-Person
很 O
兴 O
奋 O
; O
然 O
后 O
。 O

对 O
于 O
市 B-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
关 O
注 O
的 O
房 B-Fin-Concept
地 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
税 I-Fin-Concept
, O
盛 B-Person
松 I-Person
成 I-Person
认 O
为 O
由 O
于 O
房 B-Fin-Concept
地 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
税 I-Fin-Concept
设 O
计 O
复 O
杂 O
, O
几 O
年 O
内 O
很 O
难 O
推 O
出 O
。 O

建 O
议 O
根 O
据 O
自 O
身 O
的 O
财 B-Fin-Concept
富 I-Fin-Concept
保 B-Fin-Concept
值 I-Fin-Concept
、 O
增 B-Fin-Concept
值 I-Fin-Concept
需 B-Fin-Concept
求 I-Fin-Concept
, O
合 O
理 O
运 O
用 O
保 B-Artifical
险 I-Artifical
、 O
保 B-Artifical
险 I-Artifical
金 I-Artifical
  I-Artifical
信 I-Artifical
托 I-Artifical
或 O
家 B-Artifical
族 I-Artifical
  I-Artifical
信 I-Artifical
托 I-Artifical
等 O
方 O
式 O
化 O
解 O
自 O
身 O
及 O
子 O
女 O
婚 B-Fin-Concept
姻 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
风 I-Fin-Concept
险 I-Fin-Concept
带 O
来 O
的 O
财 B-Fin-Concept
富 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
缩 I-Fin-Concept
水 I-Fin-Concept
。 O

两 O
年 O
里 O
面 O
一 O
块 O
土 O
地 O
也 O
不 O
出 O
, O
市 B-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
不 O
就 O
恢 O
复 O
到 O
8 O
点 O
, O
还 O
是 O
严 O
重 O
供 O
过 O
于 O
求 O
, O
不 O
供 O
地 O
有 O
什 O
么 O
问 O
题 O
? O

“ O
非 B-Sector
  I-Sector
制 I-Sector
造 I-Sector
业 I-Sector
, O
特 O
别 O
是 O
服 B-Sector
务 I-Sector
业 I-Sector
近 O
两 O
年 O
总 O
体 O
保 O
持 O
了 O
较 O
快 O
增 B-Fin-Concept
速 I-Fin-Concept
, O
这 O
与 O
中 B-Fin-Concept
国 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
结 I-Fin-Concept
构 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
持 I-Fin-Concept
续 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
优 I-Fin-Concept
化 I-Fin-Concept
密 O
切 O
相 O
关 O
。 O

要 O
有 O
人 O
文 O
关 O
怀 O
, O
带 O
着 O
感 O
情 O
, O
将 O
心 O
比 O
心 O
, O
设 O
身 O
处 O
地 O
为 O
他 O
们 O
着 O
想 O
, O
既 O
帮 O
他 O
们 O
解 O
决 O
好 O
生 O
活 O
困 O
难 O
, O
又 O
助 O
他 O
们 O
提 O
高 O
再 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
就 I-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
能 I-Fin-Concept
力 I-Fin-Concept
。 O

想 O
要 O
创 O
业 O
, O
一 O
定 O
要 O
有 O
一 O
颗 O
强 O
大 O
的 O
内 O
心 O
, O
创 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
一 O
定 O
会 O
遇 O
到 O
挫 O
折 O
。 O

做 O
好 O
明 B-Fin-Concept
年 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
工 I-Fin-Concept
作 I-Fin-Concept
, O
就 O
是 O
要 O
把 O
思 O
想 O
和 O
行 O
动 O
统 O
一 O
到 O
中 B-Organization
央 I-Organization
的 O
思 O
路 O
和 O
方 O
法 O
上 O
来 O
, O
服 O
从 O
和 O
服 O
务 O
于 O
大 O
局 O
, O
下 O
好 O
全 O
国 O
一 O
盘 O
棋 O
, O
全 O
面 O
做 O
好 O
稳 B-Artifical
  I-Artifical
增 I-Artifical
长 I-Artifical
、 O
促 B-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
、 O
调 B-Artifical
结 I-Artifical
构 I-Artifical
、 O
惠 B-Artifical
民 I-Artifical
生 I-Artifical
、 O
防 B-Artifical
风 I-Artifical
险 I-Artifical
各 O
项 O
工 O
作 O
。 O

同 O
时 O
, O
大 O
幅 O
提 O
升 O
制 B-Sector
造 I-Sector
业 I-Sector
的 O
研 B-Fin-Concept
发 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
投 I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
强 I-Fin-Concept
度 I-Fin-Concept
, O
改 O
变 O
我 O
国 O
在 O
国 B-Fin-Concept
际 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
分 I-Fin-Concept
工 I-Fin-Concept
中 O
的 O
不 O
利 O
地 O
位 O
。 O

如 O
果 O
是 O
这 O
样 O
的 O
模 O
式 O
, O
那 O
么 O
拿 O
到 O
不 B-Fin-Concept
良 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
贷 I-Fin-Concept
款 I-Fin-Concept
的 O
资 B-Organization
产 I-Organization
  I-Organization
管 I-Organization
理 I-Organization
  I-Organization
公 I-Organization
司 I-Organization
就 O
可 O
把 O
部 B-Fin-Concept
分 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
贷 I-Fin-Concept
款 I-Fin-Concept
转 O
换 O
成 O
股 B-Fin-Concept
权 I-Fin-Concept
, O
这 O
样 O
也 O
不 O
一 O
定 O
就 O
是 O
糟 O
糕 O
的 O
做 O
法 O
, O
或 O
许 O
这 O
是 O
应 O
对 O
某 O
具 B-Fin-Concept
体 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
贷 I-Fin-Concept
款 I-Fin-Concept
的 O
适 O
当 O
举 O
措 O
。 O

二 O
者 O
均 O
有 O
助 O
于 O
缓 O
和 O
企 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
部 I-Fin-Concept
门 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
质 I-Fin-Concept
量 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
恶 I-Fin-Concept
化 I-Fin-Concept
、 O
放 O
缓 O
不 B-Fin-Concept
良 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
贷 I-Fin-Concept
款 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
生 I-Fin-Concept
成 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
速 I-Fin-Concept
度 I-Fin-Concept
。 O

李 B-Person
  I-Person
迅 I-Person
雷 I-Person
: O
从 O
国 B-Organization
家 I-Organization
  I-Organization
统 I-Organization
计 I-Organization
局 I-Organization
公 O
布 O
的 O
数 B-Artifical
据 I-Artifical
来 O
看 O
, O
经 B-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
速 I-Fin-Concept
整 O
体 O
平 O
稳 O
, O
6 O
月 O
份 O
的 O
工 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
加 I-Fin-Concept
值 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
速 I-Fin-Concept
有 O
所 O
回 O
升 O
, O
这 O
个 O
数 B-Artifical
据 I-Artifical
比 O
预 O
期 O
的 O
要 O
好 O
一 O
些 O
, O
这 O
可 O
能 O
有 O
一 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
季 I-Fin-Concept
度 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
投 I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
回 I-Fin-Concept
升 I-Fin-Concept
后 O
的 O
滞 B-Fin-Concept
后 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
效 I-Fin-Concept
应 I-Fin-Concept
。 O

这 O
个 O
非 O
常 O
重 O
要 O
, O
实 B-Fin-Concept
体 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
是 O
经 B-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
发 I-Fin-Concept
展 I-Fin-Concept
的 O
根 O
基 O
。 O

万 O
般 O
皆 O
下 O
品 O
, O
唯 O
有 O
买 O
房 O
高 O
, O
正 O
在 O
成 O
为 O
事 O
实 O
。 O

过 O
剩 O
的 O
货 B-Fin-Concept
币 I-Fin-Concept
涌 O
入 O
金 B-Fin-Concept
融 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
资 I-Fin-Concept
产 I-Fin-Concept
中 O
, O
债 B-Sector
市 I-Sector
、 O
股 B-Sector
市 I-Sector
相 O
继 O
迎 O
来 O
牛 B-Fin-Concept
市 I-Fin-Concept
, O
而 O
房 B-Sector
地 I-Sector
产 I-Sector
  I-Sector
市 I-Sector
场 I-Sector
也 O
大 O
幅 O
扩 O
张 O
。 O

作 O
为 O
货 B-Fin-Concept
币 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
超 I-Fin-Concept
发 I-Fin-Concept
的 O
后 O
果 O
之 O
一 O
, O
1 O
2 O
年 O
以 O
来 O
中 B-Person
国 I-Person
  I-Person
居 I-Person
民 I-Person
中 B-Fin-Concept
长 I-Fin-Concept
贷 I-Fin-Concept
爆 O
发 O
式 O
增 O
长 O
, O
月 B-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
均 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
新 I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
额 I-Fin-Concept
从 O
1 O
2 O
年 O
的 O
1 O
1 O
2 O
0 O
亿 O
元 O
飙 O
升 O
至 O
1 O
6 O
年 O
上 O
半 O
年 O
的 O
4 O
3 O
7 O
9 O
亿 O
元 O
。 O

因 O
而 O
以 O
往 O
去 B-Artifical
产 I-Artifical
能 I-Artifical
不 O
但 O
力 O
度 O
不 O
足 O
, O
且 O
精 O
力 O
较 O
为 O
分 O
散 O
。 O

专 B-Person
家 I-Person
认 O
为 O
, O
中 B-Organization
国 I-Organization
发 O
展 O
智 B-Artifical
能 I-Artifical
  I-Artifical
制 I-Artifical
造 I-Artifical
也 O
需 O
要 O
加 O
强 O
平 B-Other
台 I-Other
  I-Other
建 I-Other
设 I-Other
, O
让 O
行 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
、 O
企 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
、 O
科 B-Organization
研 I-Organization
  I-Organization
院 I-Organization
所 I-Organization
等 O
各 O
方 O
广 O
泛 O
参 O
与 O
, O
共 O
同 O
谋 O
划 O
如 O
何 O
具 O
体 O
落 O
实 O
中 B-Fin-Concept
国 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
制 I-Fin-Concept
造 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
智 I-Fin-Concept
能 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
升 I-Fin-Concept
级 I-Fin-Concept
的 O
路 B-Other
线 I-Other
图 I-Other
。 O

期 B-Fin-Concept
权 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
收 I-Fin-Concept
盘 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
涨 I-Fin-Concept
跌 I-Fin-Concept
幅 I-Fin-Concept
（ O
% O
） O
成 B-Fin-Concept
交 I-Fin-Concept
量 I-Fin-Concept
（ O
手 O
） O
5 O
0 O
E O
T O
F O
2 O
. O
3 O
3 O
5 O
0 O
- O
0 O
. O
3 O
4 O
9 O
5 O
0 O
2 O
5 O
9 O
6 O
2 O
5 O
0 O
E O
T O
F O
购 O
3 O
月 O
2 O
. O
3 O
5 O
0 O
. O
0 O
0 O
8 O
9 O
- O
2 O
7 O
. O
0 O
5 O
4 O
0 O
, O
1 O
0 O
9 O
5 O
0 O
E O
T O
F O
沽 O
3 O
月 O
2 O
. O
3 O
5 O
0 O
. O
0 O
2 O
5 O
4 O
. O
1 O
7 O
3 O
6 O
, O
7 O
4 O
2 O
4 O
外 B-Fin-Concept
汇 I-Fin-Concept
与 O
大 B-Artifical
宗 I-Artifical
  I-Artifical
商 I-Artifical
品 I-Artifical
美 B-Fin-Concept
元 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
指 I-Fin-Concept
数 I-Fin-Concept
走 O
弱 O
, O
工 B-Artifical
业 I-Artifical
品 I-Artifical
整 O
体 O
回 O
调 O
趋 O
缓 O
（ O
张 B-Person
  I-Person
磊 I-Person
） O
今 O
日 O
, O
美 B-Fin-Concept
元 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
指 I-Fin-Concept
数 I-Fin-Concept
走 O
弱 O
, O
C B-Artifical
O I-Artifical
M I-Artifical
E I-Artifical
X I-Artifical
  I-Artifical
黄 I-Artifical
金 I-Artifical
价 B-Fin-Concept
格 I-Fin-Concept
跌 O
到 O
了 O
1 O
2 O
0 O
0 O
附 O
近 O
的 O
敏 O
感 O
区 O
域 O
, O
2 O
1 O
点 O
3 O
0 O
分 O
公 O
布 O
美 B-Organization
国 I-Organization
非 B-Fin-Concept
农 I-Fin-Concept
与 O
失 B-Fin-Concept
业 I-Fin-Concept
率 I-Fin-Concept
, O
市 B-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
预 O
期 O
2 O
0 O
万 O
人 O
左 O
右 O
。 O

（ O
6 O
） O
财 B-Fin-Concept
政 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
事 I-Fin-Concept
务 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
预 I-Fin-Concept
算 I-Fin-Concept
数 I-Fin-Concept
为 O
1 O
4 O
. O
8 O
1 O
亿 O
元 O
, O
比 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
执 B-Fin-Concept
行 I-Fin-Concept
数 I-Fin-Concept
增 O
加 O
1 O
. O
5 O
7 O
亿 O
元 O
, O
增 O
长 O
1 O
1 O
. O
9 O
% O
。 O

我 O
们 O
认 O
为 O
至 O
少 O
应 O
该 O
尝 O
试 O
一 O
下 O
, O
看 O
看 O
是 O
否 O
有 O
所 O
收 O
获 O
。 O
” O
他 O
的 O
团 B-Organization
队 I-Organization
所 O
设 O
想 O
的 O
那 O
个 O
实 O
验 O
, O
最 O
终 O
被 O
证 O
明 O
对 O
搜 O
索 O
至 O
关 O
重 O
要 O
: O
即 O
文 O
件 O
排 O
名 O
与 O
搜 O
索 O
请 O
求 O
的 O
匹 O
配 O
程 O
度 O
有 O
多 O
高 O
。 O

I B-Organization
M I-Organization
F I-Organization
下 O
调 O
1 B-Fin-Concept
6 I-Fin-Concept
年 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
全 I-Fin-Concept
球 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
速 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
预 I-Fin-Concept
期 I-Fin-Concept
从 O
3 O
. O
4 O
% O
至 O
3 O
. O
2 O
% O
, O
上 O
调 O
2 B-Fin-Concept
0 I-Fin-Concept
1 I-Fin-Concept
6 I-Fin-Concept
年 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
中 I-Fin-Concept
国 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
经 I-Fin-Concept
济 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
增 I-Fin-Concept
速 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
预 I-Fin-Concept
估 I-Fin-Concept
至 O
6 O
. O
5 O
% O
。 O

中 B-Person
欧 I-Person
  I-Person
国 I-Person
际 I-Person
  I-Person
工 I-Person
商 I-Person
  I-Person
学 I-Person
院 I-Person
  I-Person
副 I-Person
院 I-Person
长 I-Person
  I-Person
张 I-Person
维 I-Person
烔 I-Person
表 O
示 O
, O
自 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
中 B-Organization
央 I-Organization
明 O
确 O
提 O
出 O
着 O
力 O
加 O
强 O
供 B-Artifical
给 I-Artifical
侧 I-Artifical
  I-Artifical
结 I-Artifical
构 I-Artifical
性 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
后 O
, O
今 O
年 O
已 O
经 O
成 O
为 O
供 B-Artifical
给 I-Artifical
侧 I-Artifical
  I-Artifical
改 I-Artifical
革 I-Artifical
的 O
元 O
年 O
。 O

和 O
微 B-Artifical
面 I-Artifical
相 O
当 O
的 O
价 B-Fin-Concept
格 I-Fin-Concept
, O
完 O
全 O
不 O
同 O
的 O
销 B-Fin-Concept
售 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
模 I-Fin-Concept
式 I-Fin-Concept
, O
想 O
分 O
得 O
农 B-Fin-Concept
村 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
消 I-Fin-Concept
费 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
升 I-Fin-Concept
级 I-Fin-Concept
  I-Fin-Concept
市 I-Fin-Concept
场 I-Fin-Concept
的 O
一 O
杯 O
羹 O
。 O

据 O
他 O
介 O
绍 O
, O
目 O
前 O
临 B-Location
汾 I-Location
市 I-Location
有 O
焦 B-Organization
化 I-Organization
  I-Organization
企 I-Organization
业 I-Organization
2 O
0 O
余 O
家 O
。 O

傅 B-Person
莹 I-Person
: O
房 B-Artifical
地 I-Artifical
产 I-Artifical
税 I-Artifical
  I-Artifical
立 I-Artifical
法 I-Artifical
涉 O
及 O
多 O
方 O
利 O
益 O
, O
今 O
年 O
没 O
有 O
提 O
请 O
审 O
议 O
安 O
排 O
澎 B-Person
湃 I-Person
  I-Person
新 I-Person
闻 I-Person
  I-Person
记 I-Person
者 I-Person
  I-Person
范 I-Person
瑟 I-Person
来 O
源 O
: O
澎 B-Organization
湃 I-Organization
  I-Organization
新 I-Organization
闻 I-Organization
3 O
月 O
4 O
日 O
, O
十 B-Person
二 I-Person
  I-Person
届 I-Person
  I-Person
全 I-Person
  I-Person
国 I-Person
  I-Person
人 I-Person
大 I-Person
  I-Person
五 I-Person
  I-Person
次 I-Person
  I-Person
会 I-Person
议 I-Person
  I-Person
新 I-Person
闻 I-Person
  I-Person
发 I-Person
言 I-Person
人 I-Person
  I-Person
傅 I-Person
莹 I-Person
表 O
示 O
, O
“ O
今 O
年 O
没 O
有 O
把 O
房 B-Artifical
地 I-Artifical
产 I-Artifical
税 I-Artifical
  I-Artifical
草 I-Artifical
案 I-Artifical
提 O
请 O
全 B-Organization
  I-Organization
国 I-Organization
  I-Organization
人 I-Organization
大 I-Organization
  I-Organization
常 I-Organization
委 I-Organization
会 I-Organization
审 O
议 O
的 O
安 O
排 O
。 O
” O
据 O
新 B-Organization
华 I-Organization
网 I-Organization
报 O
道 O
, O
十 B-Event
二 I-Event
  I-Event
届 I-Event
  I-Event
全 I-Event
  I-Event
国 I-Event
  I-Event
人 I-Event
大 I-Event
  I-Event
五 I-Event
  I-Event
次 I-Event
  I-Event
会 I-Event
议 I-Event
  I-Event
首 I-Event
  I-Event
场 I-Event
  I-Event
新 I-Event
闻 I-Event
  I-Event
发 I-Event
布 I-Event
会 I-Event
于 O
3 O
月 O
4 O
日 O
上 O
午 O
1 O
1 O
时 O
举 O
行 O
, O
大 B-Person
会 I-Person
  I-Person
新 I-Person
闻 I-Person
  I-Person
发 I-Person
言 I-Person
人 I-Person
  I-Person
傅 I-Person
莹 I-Person
向 O
中 B-Organization
外 I-Organization
  I-Organization
媒 I-Organization
体 I-Organization
介 O
绍 O
本 O
次 O
大 O
会 O
有 O
关 O
情 O
况 O
并 O
回 O
答 O
记 O
者 O
提 O
问 O
。 O

